而加算唔算係看臉時代

你肯定係而家先係?

近依10年左右，有左社交平台個情況誇張左好多